阿仙奴=華為，車路士=samsung

曼聯=小米

利物浦=諾基亞